哈！烏龍取水～！

脫靴轉身！